我地退一萬步當你3萬有槍vs 200萬赤手空拳

你係唔係計漏咗火魔法師 磚魔法師

btw 唔好得把口啦柒頭

好似話係假圖？
不過都係冇講出口姐

消息來源?

假圖,不過3萬人入面實有人咁諗

作為一個連登仔點解唔識FC

On9樓豬

想幫狗講說話？

張圖冇一隻字寫係鄧狗講

fb

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

其實每日我地面對緊班狗已經=fced
101槍殺人

diu 又係呢d圖 樓主有冇source先

推

source

200萬赤手空拳會唔會太睇得起香港人

冇source

成立左先講

你估老解增兵香港/深圳邊境係嚇邊個?
睇黎鄧Sir你要再去上海浦東學院進修下喎

假圖？
出處呢
一定有片

無片=拉

假就咪傳啦

我當你係真
用槍以下犯上
你估中國會點做

重點點解你地要幫狗？

我就唔信二百萬人唔撚驚一路向前行